日日夜夜扮正義係連登捉毛，但就係大陸教左4年書收共產黨錢係咩心態?

五毛關首度打手答下我啦。

支那人自卑變成自大
好似反gay人好多其實係gay咁

五毛關首席打手自爆係五毛，我貼番佢張自爆五毛圖出黎，佢話我屈佢囉。

條友有精神病㗎

五毛關真身洪非凡夠話生癌啦，五毛講野你信呀，五毛博同情扮可憐是常識。

呀關 你食撚左屎黎呀？

係呀，俾壹傳媒同記協害的

日日夜夜扮正義在連登捉五毛但係就幫襯順豐係咩心態？

新會員定新移民？

五毛關打手扮盲唔敢答呀？

五毛關打手一捉你主人收共產黨錢就扮盲呀？

五毛關打手，你奶你主人就叻，一講你主人收共產黨錢就扮盲

五毛關打手唔出黎奶你主人五毛關啦？

佢咪被人狙擊囉

不如你答我先啦，係唔係精神病發答唔到？

你答左你主人收共產黨錢，你係咁吹奏你主人，你係咪扮痴線？

反問又係咩高深策略？

但你就係咁吹奏你主人係大陸教書收共產黨錢囉

有圖有真相呀五毛狗

「係咁」？真係唔識廣東話㗎喎

你條五毛狗自爆係五毛狗奶五毛關又係乜野高深策略？

阿廢：「五毛關首席打手自爆係五毛，我貼番佢張自爆五毛圖出黎，佢話我屈佢囉。」